男女平等係個笑話

你給她錢和包包, 她給你一Q和一塊臭西

Sperm=微笑 baby=心

女人飛機文

你給她一點空間，她還你一片森林

女人睇篇野唔會打冷震同冷笑?